屯門蝴蝶邨3歲女童墮樓身亡

3歲都無可疑？

以前覺得係意外既野
依家竟然覺得係班狗既所作所為
R.I.P

黑警連3歲都唔放過？

疏忽照顧兒童

好難講
要睇有冇跟進消息

Score?